"De lijkschouwer: Dat is voor de rechter te beoordelen.
Ik hoef er niet op wijzen dat uw weigering antwoord zal uw geval aanzienlijk in eventuele toekomstige procedures die kunnen ontstaan.
"Getuige: ik moet nog steeds weigeren.
"De lijkschouwer: ik begrijp dat de kreet "Cooee' was een gemeenschappelijk signaal tussen u en uw vader?
"Getuige: het was.
